老細約單獨午餐，去唔去好？

如題~
老細係真係公司最大個個……（唔係direct reporting）而我就係公司小薯仔……唔知約黎係咩意思……
自從約我食飯之後老細成日行過我個位附近觀察我做野……好擔心

帶定 KY

做咩改名

你蘿友好肉地？

配合返宜家心情
天啊 同公司大老闆一d關聯都無 野都未講過……

有無第二個可能性？

同你有親

Gay

咁又無wor
都話野都未講過一句……

上位好機會，點解唔去

似想炒你

真唔真呀

記住mark低互射幾次方便作文

Gay不可失 梗係去

等你深情獻菊花

但係唔知點解係我……我唔係direct report佢……全公司咁多人……唔知佢有咩含義……又怕講錯野

我一定去

順路講哂公司所有問題

小薯根本要大老細去炒嘅機會都冇

應該真係睇中咗

我都有估過……但係照道理炒人應該唔駛請我食飯？

真啊……我本身都以為係講下就算……但係宜家約埋時間啦

一係想炒你，一係想你上位
反正你都唔知咩事，平常心去食，到時問佢仲好啦

係咪私生仔/女

會唔會好似講人壞話咁我都懷疑佢係想八下公司底層生態

好快要執番梘

有無師兄有經驗……到時有咩唔做得呢……好擔心講錯野……

係就好啦……係就返工唔駛做到好似狗咁（日日OT）

你含撚技術好好

我都係呢個思路……希望唔係炒我啦
炒左我就要加入失業大軍啦

認真架 唔係作文

你要表現得好中肯，用字都係
同埋真心想為大家好為件事好
呢個真係好機會黎

唔好八公八婆葉劉咁既咀面
唧唧jip jip 咁
成個怨婦咁就好討厭

賣一次

上車早10年

返工正正常常好低調 無理由會咁睇我？

俾心基做野

帶定condom同潤滑液

師兄多謝你
咁我駛唔駛準備D咩話題？係講成個公司大路野定係講自己team呢？同埋係咪應該要準備下D野讚公司管理層？

呢啲要睇佢想問乜架喎
除非佢完全唔開話題

咁要你開口問點解同你食飯喇

將會成日比老細叫入房比佢 你本身啲上司都會忌你幾分

老細做咗幾十年毒撚 想搵個人陪佢食啫

去完下一個po
講你飲茶嗌咗灌湯餃俾自己
又或者係食鐵板雜扒餐

你男定女先，唔好扮女人喎

唔好當自己係小人物當對方大人物
當自己大人物人地小人物都唔可以

平等既僱主僱員關係
唔好扮親切
總之唔洗驚
平常心

Seed link?

唔去咪炒囉而家咁既環境你諗你

最尷尬係大老細約我食飯個一刻
我直屬上司+2個同事都係度……我直屬上司都無咩野 但係另外一個同事個日之後就好似對我態度變左……唔知係咪唔中意我

我覺得你講真心話就可以

定係你覺得你真心好憎間公司
一開口會得罪佢先

靚唔靚仔先

要炒出封信就得，使乜搞咁多野

似係想透過你知下公司有無仆街仔

公司幾大

要同隔離team合作 但係隔離team D人唔係好做野 又成日推野比我做 搞到我成日OT…… 我都幾唔中意佢地
我唔知老細會唔會問呢D野呢？
如果講真心話會唔會變左好似督人咁

我都有懷疑過 所以更加怕講錯野
會唔會搞到佢炒人
呢個時候害到人無飯碗就唔好啦

你估個個男仔識含撚咩

你男定女
老細男定女

去

去左我唔知會點
但係唔去你一定仆街

未到200人

想唔想紮呀

因為你打算用自己角度講
而唔係公司角度講

公司角度即係例如
我發現啲人會推野畀其他人做
搞到某啲同事要 ot

咁你可以加句，我都試過畀人推野畀我做
但係要講到唔係單獨事件或者係你個人問題

又可以講下合作起黎有乜問題
「如果公司有啲好政策改善呢個情況就好喇
大家都做得 efficient 啲開心啲」果啲

唔知你明唔明

去做鴨啦！

臭鴨

fucking homo

連登真係小學雞世界，全部俾埋啲白癡仔答案。樓主冇嘢好驚，正常做返自己就得，如果嗰個真係大老細你點講嘢都唔會有太大影響，總之做返自己就得

唔好篤人喇除非你覺得某個人係一切問題核心

我明啊……姐係抽離自己角度啦
咁如果佢要我比例子呢？姐係佢反問我：係咩，有無具體D例子比我理解下？點推野法？
咁咪死得？
有無咩高招

咁咪先抑後揚
問自己係咪做錯事
話自己一直有認真工作

如果真係食飯 既然人地Mon住你咪加倍努力囉 一定有位上

垃圾

咁又唔好咁講~唔係佢地推post我都無咁多好意見啦
多謝你啊

你咁講咪成世冇發達囉，老細最憎啲人咁樣講嘢㗎啦，講完同冇講冇分別。你以為自己好醒冇得罪人又講咗好多嘢，你估個老細白癡仔嚟㗎？佢只會覺得你乜主見都冇，上位都唔搵你

其實係架
如果李家誠問個百佳收銀職員有乜問題
唔通會因為講錯野出手炒左個職員咩

真係有乜野咪講囉
總之唔好八公八婆咁

一定會啦咁 你上司識嘢啦 你同事就呢啲嘢都做埋出面

真係核心 （而且聽講大老細想炒佢好耐）
但係佢走左我都唔一定有運行

師兄唔駛咁驚 我都試過你呢個遭遇
老細食飯嗰陣直頭問我係唔係單身
嚇到我傻 嗰吓我即刻搭話唔係gay
.
.
.
.
結果原來係老細想介紹佢個細妹比我識

真係攞advice我一定唔會去連登咩Reddit之類都好過兒登

留名睇後續

洗唔洗我扮你男朋友一齊食?

春田田！

你留意下佢早餐食唔食‘腸‘仔包

上位好機會啊師兄
但係佢有無同你傾其他野 定係都係閒話家常？

千其唔好講人壞話。你唔知對方同被你講嗰個咩交情。如果佢地friend底咁你就玩撚完。

唔好提人名 team 名
講真實情況

即係員工之間會咁咁咁囉
佢開口問名你就要睇下佢意圖喇

咁都叫無主見
無主見就乜問題都唔講啦

係呀公司好好呀無乜問題大家做得好開心
咁啦

老細有心自然會再問落去
況且老細係白痴又有乜咁奇

我都唔知講咩好
其實我都唔係好想同老細食飯 但係佢就因為咁樣唔gur我(表情上啦
同埋成日偷聽我同人地講野

咁好既

佢仲有講過話見我無咩點埋公司啲人堆 問我係咪俾人排

more plz

樓主食完之後可唔可以講係點解🤣

你巴定絲先

留名

seed呢屌你

好難講

你阿媽舊情果種

炒你點會請食飯 上位了

［含］意囉咪就係

大叔的愛

之後點？

新人就唔好亂講 如果唔係實得罪人 始終你唔知會唔會有人係黃馬褂

腦細請梗去。

你老細咁留意你 咁好

未有咁快食 老細好忙的

屌 笑左

洗定屎忽

帶定domdom
唔係既話要食視后丸

但係我唔係direct report佢
同佢食飯可以點上位？

嗰陣有追緊嘅女仔 咁就無之後了

老細個細妹得唔得先

當時唔同選擇，你而家可能已經……

見過佢上公司幾次 只可以講餅印

gay butt 可塞

試過一樣情況
以為佢咁睇得起我，點知係咁借啲耳摸你手又攬你腰又係咁讚你靚仔 食完仲係咁whatsapp性騷擾你
仲要條友有老婆嘅，好撚癡線
帶定condom KY樓主

我睇到呢邊 我冇見到樓主答自己同腦細嘅性別 定係我眼太細睇唔到

最諗唔明係, 無論佢想樓主篤人定係大部分其他想像到的原因, 公開咁起其他人面前約樓主但同時又唔講清楚原因, 依個做法並唔合理, 所以我判斷依個PO係假的可能性較大

老細冇可能諗唔到咁樣公開約, 會搞到其他人多野諗, 分分鐘會害左樓主
按理大部分原因下佢應該偷偷約樓主, 如果係想抽一些基層員工聽聽基層意見之類, 直接公布理由亦得

除非係故意用依個行為刺激某些人, 從中觀察佢地的反應之類, 但依種權謀都幾戲劇性

係機會啦！

記得戴袋

諗起王祖藍套戲話老細請佢食餐好 食完炒佢

M

準備好未

唔去 你話我食飯關你揀事

你去就九死一生
你唔去就係敬酒唔飲飲罰酒
十死無生

向好果面諗可能佢先係0呢

返過幾份工
老闆/老闆娘都成日約我食飯
因為佢太悶，想搵人傾下計

一係搵你傾計 一係叫你自已遞信

我都試過，不過未去到最高級，我當時都係蕃薯仔一個，佢話見我返工咁耐無咩朋友就約我食飯 ，我都係做返自己，咩事都無

Seed 呢

如果佢問你仲想唔想努力
你記住答佢唔想

去
1. 佢係gay睇中你
2. 炒你，要炒洗乜做咁多野，何況要炒都唔單止炒一條友咁少
3. 佢有屋企野想求你，要問你意見

肯定佢都無咩朋友

你成日po呢兩張做咩

今次你係六樓先生

我係你老細
放上連登問做乜？
本身諗住升你職 而家算啦
執定包袱走人啦

你記得我？

到時老闆會比房卡你，你到時到侯去指定地點就得
如果有洗定菊花去會加分

無，佢平時一班人一齊食，咁啱中午遲左走，我又咁啱係 之後係公司變左 Hi Bye Fd

片呢 ！！！！

"最大嗰個"
gay hints發現

好撚煩

炒前安慰

霸道總裁

灌定腸去啦⋯⋯

啱啱search張圖見到你之前啲po

你點知佢偷聽你同人講野？

同埋想問問你巴定絲。老細又係男定女？

你都講你老細偷聽你地講野，可能你講既野（例如：相機/電腦/運動之類，咁岩佢有相關既野想知，咪約你囉）

買定甘油條通一通

會唔會目的就係測試會放上連登定香討

中伏啦咁

其實啲最大嘅老細先至唔會好似啲廢柴咁日日喺度辦公室政治同埋老細約同事食飯就唔鐘意人

我覺得佢有野想揾你傾，貪你夠pure未俾呢個culture污染得嚴重。

就係啲最大嘅老細先至會唔理其他人點諗

食咩餐廳？

正

Human Skills冇分階層

膠層一般對相差幾級的小薯有咩都好低調, 以免影響人地直屬上司的管理

試過兩次老細叫我去飲茶
點知係叫我每日返多一個鐘
無得加人工

準備定 包括公司發展之類的想法

就咁睇回覆，樓主個籮柚應該同佢個性格一樣咁扭擰

哇 咁難

仲有咩地方問意見好
（shit我依家係咪都喺連登問緊意見

tbb8點半
你呀媽同佢好熟
返工叫爸爸啦

我做左一年，同老細食飯食左三次

100%唔係炒樓主

得罪講句
右邊有d似XRX

留名跟進

做一日一人之下
之後你就係萬人之上

你男定女?😅

可能想幫你含

行刑前啲犯最後一餐伙食特別好的

食飯好啦....
唔好飲酒同食朱古力

未必, 可能佢老細鍾意佢一人之上呢

Diu仲未有賽後

都未食 我都想知道賽後結果

有冇人發現樓主唔敢講自己男定女
係咪驚俾連登仔屌你用閪上位

真係有上司，當眾大讚我，兼踩我senior，搞到我同senior關係好尷尬。有時上司就係唔會諗埋你既處境

咁調番轉囉
佢蘿友好肉地

你search嚟做乜

好奇only，非gay

不安

有code 未

無

巴打

樓主去之前可以食定 levitra，一食完飯就即刻可以上房大戰。

Lm睇賽果

冇聽過請你無情雞？通常炒你都會請你食好啲

食飯未呀

邊有老細炒人仲會約人食飯
真係好黎好去咩

跳級就唔需要咁做
直屬嘅如果接order要㨂人炒
咁食餐飯評估吓會唔會炒錯人都抵

想炒人
一係你上司
一係你senior

結果得3個

1

0

1010

嚇到我傻 嗰吓我即刻搭話唔係gay

你老細點應你

幾大都比佢執返劑 升唔升到職都係靠今舖

通常炒人前都會單獨傾下計先
利申被人炒咗幾次

補充上面嗰位巴打 前一晚記得食清淡嘢屎味冇咁大

留名追Post

唔通拒絕佢話唔去咩

公司有幾多人？

lm

留名等結果

機會黎啦加油

岩岩想po 比你po左

基butt可塞

似想炒佢老細多啲

我都試過比大老細叫咗去食飯，不過當時我以辭職，direct report留唔到我，搵大老細迫鳩我留低

佢溝你受唔受先？

lm睇結果

樓主死都唔講自己男定女驚比人話臭雞

你全公司有幾多人
有無100人?
如果10人以下小公司,其實無乜特別

有機會想升你職

非gay走去search gv

擺晴係男啦仲駛問

樓主條巨龍幾大

後續呢!!!

老細係gay

問題唔係開名
而係咩事件同角度
最後dun take it personal
有D位唔facilitate同事做得有效率

我用個濕9例子
例如講訂水
訂完水D單，無指明邊位同事跟進
訂水果位同事又未必知要跟
變左其他同事要ot跟埋

一係想升你，一係想炒你
留意近排有無人打你毒針

樓豬係咪好靚仔

食未 想知後續發展

帶定個袋，去玩具店買條尾插屎眼練習吓先。之後穩日著得性感d返工，緊身細碼西褲哩d唔洗人教啦吓哇

想搵人公器私用多
我以前就試過接老細嗰仔放學
因為見我好似最得閒

幾時，好好奇

鴻門宴

食未啫

似

樓主可唔可以講下你同老闆既性別係咩
另外想知最後結果
留名先

結局：
樓主成為咗老細嘅午餐

仲未有seed嘅

都好過無
可以比老細一個好印象
以後話唔定有好路數
下次有咩事都搵你

都係跑腿多

話唔定跑跑下就有得做祕書

你好靚仔？
老闆公開gay/vibe gay?

樓主去咗邊

樓主呢

樓主呢？

俾老闆插緊？

樓豬屎眼擴張成功

有賽果未

菊花殘~
滿地殤~

未食不過收到風原來有其他同事都有比老細約 好緊張

以為你菊花不保𠻹

希望唔駛賣菊花啦 到時遺臭萬年就死